［JJ插熔岩］有嘢入眼唔知點好

晏就時有嘢入眼，
問人借左眼藥水嚟滴都冇幫助
後來feel到舊嘢仲係到，
但冇咩感覺就冇理到
而家想瞓一合埋眼就極唔舒服，
屋企又冇眼藥水
有咩辦法極走佢？

屌真係好想瞓，聽朝仲要開早

喺水龍頭洗眼

DEPEND ON佢係你隻眼邊個位。

擘大眼時感覺唔到，合眼時feel到應該係中間位置

係咪生眼瘡呀？

如果係，表面睇唔睇到？
我照鏡就唔見有異物係眼球

睇唔到啦 生喺塊皮道

之前我都試過 休息耐d 就ok
不過你頂唔順就最好睇醫生

我估唔係呱，feel到個異物會不斷移位，就係出唔到嚟

之前試過,用水沖係work嘅

係咪眼生蟲？

屌，右眼痛完，一起身到左眼 ，戇鳩鳩

仲有冇事？

其實點解唔去睇醫生